到底英式早餐憑咩賣到超過一舊水？

煙肉、蛋、多士呢啲全部港式早餐都有，番茄、薯餅、磨菇呢啲又唔會貴得去邊，薯餅更加係平價急凍貨，係得返英國腸值錢啲，到底憑咩賣到超過$100 （就算係英國都賣到£6以上）

你慢慢食慢慢打卡唔洗交租咩

憑啲人on9

慢慢坐去cafe de coral都得 好似係

香港既就不了。十間有十間都叫Full English, 但永遠冇英國嗰啲soggy sausage, 冇black pudding, 又食唔到bubble and squeak, 賣撚到勁貴

英國而家仲有啲地方做到4.99既，但以前Manchester真係2.99食到個，而家冇乜可能了

$100有你張圖咁已經算好

英國都唔係間間都有black budding
如果附近有嘅話ikea係最抵食，2鎊幾大大份，食兩份都係5鎊，會員仲有咖啡送

好多飲品仲要額外加錢 都係去M&S買pack英國腸自己整算，$39有5條

Black pudding好撚難食

Pizzahut果份都好似要60幾蚊
但呢個價我都覺得唔抵

食呢啲梗係去wetherspoons食 早餐平撚到

咁你唔問點解名牌手袋要賣幾萬 幾十萬
你個腦裝屎?

Free refill coffee

99p

因為你唔識自己煮

自己煮啦，廿蚊都唔駛。

憑佢每樣野都要分開煮 你屋企煮既話有排你洗
同埋煮完一樣先煮另一樣就已經凍晒
前題係佢認真煮嘅話
不過重點都係香港食飯食租金

對於唔熟手煮野領既人，煮到第三樣時第一樣又凍左，最後煮出黎6樣有4樣凍

同埋有d煎，有d焗，有d就炸，都唔係個個肯咁搞

弱智仔你講廢話？ 美國買個麥當勞都百幾蚊啦

成100蚊*

係因為English breakfast 又垃圾又難食 材料又平 先要問 又唔係咩高價菜式 利申代樓主答

100蚊狗都唔屌 d英國狗野食禁閪垃沒

唔計茄汁豆
如果佢每樣都即叫即整
人工都係返度

如果淨係係原材料價
你不如話你自己係百佳買一包火腿仲平啦

名牌都可以因爲係用料靚，唔通香港嘅English Breakfast全部用英國貨?

Breakfast Wrap

自己整過都明嘅，不過其實好多餐廳都係預先整定再加熱

一個Pan煎晒有咩問題

你邊撚度美國

連登仔啲思想可唔可進化少少？成日用成本價去諗野

舊蘋果憑咩賣十蚊三個？我尋晚食剩果粒種子都種得出

Starbucks 憑咩賣三十蚊杯咖啡？我用咖啡粉幾蚊包

玫瑰花憑咩賣過百蚊扎？街邊免費任拎

On 撚鳩，自己咁把炮去捉隻雞等生蛋整all day breakfast 啦

有隻pan係專煮English Breakfast
一隻pan過一格格煎哂咁多樣好方便

Greg 個 egg Mayo 三文治 世界級

我英國食先 $5 pound 包埋咖啡

人離鄉賤物離鄉貴

你自己都講左

其實Black pudding係咩味？會唔會好腥

而家係討論緊點解呢一個煮法較簡單既菜式可以賣到成百蚊既價錢，profit margin咁巨大，而唔係叫佢10蚊材料要成本價賣比客

最撚憎d我個港女家姐話lunch要去食all day breakfast

我食4鎊咋wo

英國食正常都under 100

沙嗲牛麵，炒蛋多士，熱奶茶完勝！

狗屎味，狗都唔想食

香港賣到咁貴係因為佢叫「英式」。

食個breakfast buffet好過

aggree 港式屌打英式早餐 加個米粉夠飽飽
加埋杯奶茶perfect池
平一半有多

賣嗰名啫

你有無去過英國？

人工

好撚難整

餐廳預製預熱之嘛，夾完腸再夾包就係
有幾難？

係英國試過最平嘅£4.9
但係d煙肉同腸全部燶晒

價值係人賦予既

只要一日有人覺得佢值，就有市場。

那怕班人只係為虛榮、跟風都係一樣。

最好既例子就係部隊鍋，垃圾變黃金。

因為大眾係愚昧，咁貴都肯買

食個環境 你識條鐵咩

好味嘅all day breakfast喺英國都賣緊£1x啦 樓豬井底蛙

雞蛋一蚊，茄汁焗豆幾蚊，番茄一個，仲有煙肉、幾粒蘑菇、兩條腸，成本$20都唔使啦

早餐兩個字佔廿蚊
英式兩個字佔80蚊

香港人見到英式兩隻字就出曬水架啦

英國佬有閪飲食文化咩

港式早餐其實咪就係英式早餐在地化的結果
香港都係英國的一部分

都係睇賣家仆唔仆街
食過有間唔洗一百蚊，但d料真心豐富
又雞扒、又幾塊大薯餅同厚西多士
就算一條腸都係好長好粗，唔係又短又幼無心感既垃圾
食完真係覺得有野落肚，好飽肚
唔係比堆雜菜你就算

條腸人肉做好貴

邊間

有港豬丫嘛，再賣貴d都仲得喇

人地生活質素高，啲野食係貴但係人工都唔少

小朋友係噉
當你做咗廿年人
眼見所有喺市場嘅嘢都係唔值
你就唔會咩都開個post話人呃錢

咪即是血腸

根本係垃圾食物大集燴

成本論就係亞洲人賤過狗嘅成因
無他，成個亞洲都係玩鬥平鬥賤
個價已經好平都唔夠人咩？就整cheap啲原材料、偷工減料，再唔夠平就壓自己嘅生活質素、工時等嘅嘢去薄利多銷

燈油火蠟唔洗錢?

傻閪港女最愛

所以我從來都唔食all day breakfast，呢樣嘢同韓國仔啲部隊鍋一樣咁岸尻

可能預你座幾個鍾

講明all day breakfast 比你食足成日唔洗交租?

你ON9先要成舊水

60蚊左右大碟過你果張圖仲有餐飲大有鋪在

英國3鎊幾都有

又黎成本論

都唔難煮既

真係貴在租囉

一間鋪最貴係租 其他野可以平到你唔信

讀寫障礙？

話要分煮個啲係咪未入過廚房
煙肉腸仔同蕃茄可以一齊煎
同一時間多士爐烘多士
腸仔個啲熟左就煎蛋
豆同菇都係晨早煮定到時擺落去

你講得岩呀 所以英式早餐有咩魔力賣貴咁多 因為擺盤擺得靚？食果陣覺得自己似外國人好chill？定其他原因？
呢樣就係樓主想討論既 ching你又覺得點解會賣到咁貴？

cafe de coral都三四十～ 高質素食材 高$租金 高質素服務 貴一倍以上好合理

條腸成碌鳩咁

你都on9
喺香港食呢啲早餐唔撚係要嚟扮嘢打卡生活態度
邊撚個會食？
唔賣貴啲加個靚裝修邊有人食呀？
你試下賣30蚊睇下有冇人幫襯

因為好chill 你唔問下Starbucks 憑咩貴過茶記

£6 係好撚平

唔駛整比你? 唔駛人工?
唔駛比位你食? 唔駛舖租?

佢賣到咁貴，唔係因為佢值呢個價，而係因為佢賣呢個價都仲有人食

香港人錢就係咁易賺

係london食過5 6磅既all day breakfast 表示份量多 對比香港好屌抵

羊羣心理、同輩之間既比較

咪又係一個burger應有既野攤晒出黎俾你食

係幾大份
不過都係要98$

屌 我係ikea買都係40蚊有找

78～98咁選擇啦
都係貴貴地既，我都唔捨得成日食
但總好過其他過百鳩幾蚊比堆雜草你
痴撚線

因為係高級白人嘅產物囉

all day breakfast真係靠marketing先變高檔野
個感覺就好似沙嗲牛肉麵+炒滑蛋變香港名菜咁樣

12點前食個traditional breakfast 3鎊幾世界級抵屌

搞笑 咁憑咩茶記特餐沙牛麵要45 凍飲加3$ 轉丁d加5$ 我食包福麵先個幾 幾塊牛肉5蚊好未 餐蛋加埋麵包又比多5蚊好未 凍0茶成本我都唔識 得幾片檸檬

英國出街食咩狗屎垃圾都好貴

你食緊英國既味道，英倫風情，係香港都感受到，值啦

憑「英式」兩個字

香港有冇邊間性價比高既all day breakfast

淨係英式兩隻字夠班連登仔射精啦

真係唔識欣賞 晨咁早食呢d

利申 食開快餐野

喺Manchester 食過6鎊連嘢飲

茶記大快活坐半粒鐘食完就走，日日都有人食，食英式早餐一個二個坐足粒幾鐘兩粒鐘先走，得假期比較多人食，人地做生意要交租

英式早餐

工序多英式早餐需要即叫即整一個早餐前後可能需要幾分鐘

洋腸喎，好合理

憑有人肯買

咁撚叻自己煮呀嘛

真係唔撚值
同部隊鍋一鳩樣

black pudding 真心唔識欣賞

咁撚唔抵得唔啱你開間賣中式早餐同佢打對台吖

Black pudding比狗食

全部加埋£4

英式 呢兩個字佔左$65
另外$35 係早餐基本盤

個早餐咁似我樓下個早餐A

巴打識貨

窮撚 £1.99 Wrap

好似唔錯喎，不過冇薯餅感覺爭啲，紅色嗰pat係番茄？